急求 語害新聞提供（9月1日之後）

牛b skrskr